黑警違反製造商說明使用催淚彈，快想辦法等佢買唔到！！

黑警用嘅催淚彈係呢款美國製嘅，彈殼和說明書寫明「應在戶外使用，及不可直接射向人體，否則會引致嚴重受傷或死亡」！

佢哋買貨要取得美國商務部嘅出境許可證架! 大家做D嘢，等黑警買唔到催淚彈！